［新戰術］諗到個辦法去迫啲PoPo卸甲同精神虐待佢地

今次係借朋友Account黎Post，因為諗到個方法，睇下大家覺得Work唔Work

個方法就係用尿淋班PoPo

試諗下，佢地件衫同裝備當日就得個件，要換應該要返狗竇換，而且中咗尿成陣味得兩個選擇，一係除，一係夾硬著，如果淋到落佢地個防毒面具，可能可以令佢地除面具，咁佢地射煙都可能會節制啲，同時又可以精神污染佢地。如果佢地無面具，仲可以請佢地飲埋。

而且成本唔高，個個都有尿痾，集腋成裘，臭到佢地怕

裝備都可以有幾個level揀：

初階：
係飲完啲膠水樽蓋吉個小洞，發夢急尿就痾落個樽度，啲PoPo埋身就「擠」鳩班PoPo，尿多嘅人可以用1.25L個啲可樂樽，彈藥量倍增。

中階：
改用淋花噴壺，射程再遠啲，仲有噴霧Mode，務求佢地全身都係我地啲尿，不過要收集其他手足啲尿，如果唔係可能會唔夠。

高階：
都係用噴壺，不過係用平時噴農藥個啲大噴壺，射程都幾遠，可以有5、6米，不過就要再多啲尿，收集可能有啲困難。

以上裝備仲可以裝返水，用黎滅彈都可以，唔知大家覺得work唔work

好容易中返自己友

補彈有啲麻煩，如果屋企有養寵物應該有幫助，不過係玩就玩埋屎啦屌

的確係有可能，改用高階版準確度可以提升，同埋揀返岩地方用，應該可以減少TK情況；另外諗諗下，用黎淋狗車都得，等佢地去邊都有陣尿味

玩屎唔係唔好，不過操作上會再麻煩啲，唔容易keep

補彈方面其實都係諗住唔洗多，有一樽其實都夠，一人一樽尿都應該夠用；大樽啲就真係有啲難嘅，要放廁所收集

去買支魚缸換水泵，求9其入啲公廁吸啦

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

牛屎貓屎啦

召喚所有鏟屎官帶屎去警察局掉

蛋啦 蛋最好

咪咁煩，直接用蛋咪算

玩尿就初階裝算啦
用噴壺係咪你攞返屋企KEEP先?

搞佢屋企啦屌，晚晚播錄音，搞到佢地冇得訓一落街就屌佢地